# cleaner_v3

---
### Призначення:
- "розгрібання" вказаної папки з точки зору впорядкування вкладених файлів (сортування за типами файлів по 
відповдних папках)

---

### Сценарій використання:

- запуск програми як python скрипта
```bash

$ python cleaner.py [options] source_path
```
- source_path - шлях до папки, яку потрібно "розгрібти", обов'язковий аргумент
- опції:
  - вивести довідку
  - задати папку для виведення результату
  - ... (наприклад - задати шлях до файлу налаштувань для поточного запуску)
  - вивід в консоль детальної інформації про виконання програми

Надати можливість створювати/не створювати log-файл з інформацією про виконання програми.
Надати можливість передачі поточних налаштувань через файл конфігурації.
Конфігурування скрпта повинно надавати моживість (наприклад, але не вичерпно):
- формулювати "план прибирання" - який файл в яку папку потрібно перемістити
- налаштовувати шлях і імʼя для збереження log-файлу
- ... (інші налаштування, які можуть бути корисними для користувача)
